旺角大角咀有咩黃店適合一個人食dinner

毒撚好少出城

光榮頹飯囉

只做情侶套餐嗰啲

壹碗一碟

太多人 好多一對對

唔想自殺

毒撚買外賣算啦

好唔好食

樓主奧海城？

你有心，間間都得，唔使擔心

利申：每日都一個人食

築匠 sothaisogood 蔥仔 亂數都三間

外賣公園坐